Hi 今晚再出黎？

點睇

搞返各區？

推

出 一定出

會唔出？ 準備魔法啦各位

集合地點照舊，OK？

有得唔出咩

攰都出

12點先effective嘅話 咁12點前玩盡佢

冇得退 推行動post

今日最後一日蒙面

屌 根本蒙唔蒙面都比人拉啦 關咩事

照出啦 本身尻拉都非法集結啦

傻左咩, 核電廠爆炸都照出